{"jobs": {"1": {"id": "4a7c55a9-b3be-4836-8ba8-e545c3c748b9", "name": "Vaga de Gestor Comercial de B2B", "main_activities": "\nGerenciar o time Comercial\nDesenhar estrat\u00e9gias de B2B para escalar o faturamento\nDefinir e acompanhar metas do B2B com o time\nAcompanhar e ajudar o time a executar as estrat\u00e9gias definidas\nReportar resultados e proje\u00e7\u00f5es dos seus KPIs\n", "prerequisites": " \nExperi\u00eancia comprovada como Gestor de Vendas, L\u00edder Comercial, Diretor Comercial ou afins\nExperi\u00eancia comprovada em Vendas B2B (business to business)\nExperi\u00eancia em empresas de Infoprodutos\nProatividade e curiosidade, buscando constantemente aprender e melhorar as habilidades.\nFoco em bater as metas estabelecidas para o time de Vendas\nDisponibilidade para trabalho em per\u00edodo integral (full time)\n", "differentials": "\nConhecimento da metodologia VTSD (Leandro Ladeira)\nConhecimento avan\u00e7ado de Funis de Venda, com uma abordagem estrat\u00e9gica e eficaz na aquisi\u00e7\u00e3o e reten\u00e7\u00e3o de clientes\nInteresse por Programa\u00e7\u00e3o e Tecnologia (fique tranquilo, N\u00c3O \u00e9 necess\u00e1rio saber programar)\nExperi\u00eancia como Gestor Comercial no nicho de Tecnologia em geral, Programa\u00e7\u00e3o ou Data Science, proporcionando uma compreens\u00e3o mais profunda do nosso p\u00fablico-alvo\n"}}, "resums": {"1": {"id": "387e738f-0e0f-4b7f-b582-e4982a7075bd", "job_id": "4a7c55a9-b3be-4836-8ba8-e545c3c748b9", "content": "## Nome Completo\nBrenda Almeida Ribeiro\n\n## Experi\u00eancia\nVendedora com mais de 3 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea de vendas e atendimento ao cliente, tendo trabalhado como Vendedora na Evolve e Assistente de Vendas no Odeon, com realiza\u00e7\u00f5es como aumento de 10% nas vendas, prospec\u00e7\u00e3o de novos clientes, treinamento de novos vendedores e gest\u00e3o de carteira de clientes.\n\n## Habilidades \nDom\u00ednio do MS Office, excelente capacidade de comunica\u00e7\u00e3o, negociadora experiente em \u00e1rea comercial, facilidade em criar apresenta\u00e7\u00f5es interativas e adaptabilidade a novas situa\u00e7\u00f5es e desafios.\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \nBacharelado em Administra\u00e7\u00e3o pelo Centro Universit\u00e1rio UNDB, conclu\u00eddo entre 2016 e 2019.\n\n## Idiomas \nIngl\u00eas avan\u00e7ado e Espanhol intermedi\u00e1rio.", "opnion": "**Relat\u00f3rio de An\u00e1lise do Curr\u00edculo**\n\n**Resumo Executivo**\n\nO curr\u00edculo de Brenda Almeida Ribeiro foi analisado em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 vaga de Gestor Comercial de B2B. Embora Brenda tenha experi\u00eancia em vendas e atendimento ao cliente, h\u00e1 algumas lacunas significativas em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos da vaga. Neste relat\u00f3rio, ser\u00e3o destacados os pontos de alinhamento, desalinhamento e aten\u00e7\u00e3o que foram identificados durante a an\u00e1lise.\n\n**Pontos de Alinhamento**\n\n* Experi\u00eancia em vendas e atendimento ao cliente: Brenda tem mais de 3 anos de experi\u00eancia em vendas e atendimento ao cliente, o que \u00e9 relevante para a vaga de Gestor Comercial de B2B.\n* Habilidades profissionais: Brenda possui habilidades profissionais relevantes, como dom\u00ednio do MS Office, excelente capacidade de comunica\u00e7\u00e3o e facilidade em criar apresenta\u00e7\u00f5es interativas.\n* Disponibilidade para desloca\u00e7\u00f5es: Brenda est\u00e1 dispon\u00edvel para desloca\u00e7\u00f5es em territ\u00f3rio nacional e para hor\u00e1rios rotativos, incluindo fins de semana.\n\n**Pontos de Desalinhamento**\n\n* Falta de experi\u00eancia como Gestor Comercial: Embora Brenda tenha experi\u00eancia em vendas e atendimento ao cliente, ela n\u00e3o tem experi\u00eancia como Gestor Comercial, o que \u00e9 um requisito fundamental para a vaga.\n* Aus\u00eancia de experi\u00eancia em Vendas B2B: Brenda n\u00e3o tem experi\u00eancia em Vendas B2B, o que \u00e9 um requisito importante para a vaga.\n* Falta de conhecimento da metodologia VTSD: Brenda n\u00e3o menciona conhecimento da metodologia VTSD, o que \u00e9 um diferencial importante para a vaga.\n* Falta de experi\u00eancia em empresas de Infoprodutos: Brenda n\u00e3o tem experi\u00eancia em empresas de Infoprodutos, o que \u00e9 um requisito importante para a vaga.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o**\n\n* Frequ\u00eancia de troca de emprego: Brenda trabalhou apenas 1 ano na empresa Evolve, o que pode ser um sinal de falta de estabilidade no emprego.\n* Lacunas no hist\u00f3rico de trabalho: Brenda n\u00e3o menciona o que fez entre 2019 e 2020, o que pode ser uma lacuna no hist\u00f3rico de trabalho.\n* Caracter\u00edsticas pessoais: Brenda \u00e9 descrita como uma pessoa proativa e ansiosa para ajudar, o que pode ser uma caracter\u00edstica positiva para a vaga.\n\n**Conclus\u00e3o**\n\nEm resumo, embora Brenda tenha experi\u00eancia em vendas e atendimento ao cliente, ela n\u00e3o atende aos requisitos fundamentais da vaga de Gestor Comercial de B2B. \u00c9 importante considerar as lacunas no hist\u00f3rico de trabalho e a falta de experi\u00eancia como Gestor Comercial. No entanto, as caracter\u00edsticas pessoais de Brenda podem ser um ponto positivo para a vaga. \u00c9 recomend\u00e1vel realizar uma entrevista para avaliar melhor as habilidades e experi\u00eancias de Brenda.\n\n**Recomenda\u00e7\u00f5es**\n\n* Realizar uma entrevista para avaliar melhor as habilidades e experi\u00eancias de Brenda.\n* Verificar as refer\u00eancias de Brenda para confirmar a experi\u00eancia e habilidades mencionadas no curr\u00edculo.\n* Considerar outras candidaturas que atendam aos requisitos fundamentais da vaga.", "file": "curriculos/curriculo1.pdf"}}, "analysis": {"1": {"id": "52f5e62d-7fc9-4f50-8fe4-0a3221071395", "job_id": "4a7c55a9-b3be-4836-8ba8-e545c3c748b9", "resum_id": "387e738f-0e0f-4b7f-b582-e4982a7075bd", "name": "Brenda Almeida Ribeiro", "skills": ["Dom\u00ednio do MS Office, excelente capacidade de comunica\u00e7\u00e3o, negociadora experiente em \u00e1rea comercial, facilidade em criar apresenta\u00e7\u00f5es interativas e adaptabilidade a novas situa\u00e7\u00f5es e desafios."], "education": ["Bacharelado em Administra\u00e7\u00e3o pelo Centro Universit\u00e1rio UNDB, conclu\u00eddo entre 2016 e 2019."], "languages": ["Ingl\u00eas avan\u00e7ado e Espanhol intermedi\u00e1rio."], "score": 5.5}}, "files": {"1": {"file_id": "14ea48be-9f61-4bf2-9fb9-bb521a46f81e", "job_id": "4a7c55a9-b3be-4836-8ba8-e545c3c748b9"}}}